大家 早晨

早

羊早

肚腩很大

胸嚟

好大

早晨

羊食咩早餐

午安

幾時死？？？？？

glue